點睇靠積蓄過活既游B月租$20,000灣仔單位???

上文提要...游B連散工都搵唔到

友台岩岩起左佢租住個單位 原來月租要20,000

狗公無限量支援

畀IT高層腦魔包起左

係

佢全職搞港獨定點

官司條數無晒下文

佢可能積左幾百m

任務完成梗係大擺錢

應該屋企有積蓄
巴治奧就真係無錢喇

終於呢邊有post

高登仔熱烈地討論中

Lihkg仔

都話係禎B

唔租個地方大d既邊夠位扑野啊

U are 金主

游B: 腦魔, Show me the money!

HKVDC 2017自稱捐過bitcoin俾佢，咁佢之前又做乜話要做散工同食穀種

KK出手真係不得了...

係禎B,禎B呀

呀HKVDC 2017唔出黎認左佢，話係佢捐bitcoin收共報皮